拍到有人使用超能力

幾段唔同地方 拍到有超能力的人 大家點睇?

樓主，依家係2017年喇

有d effect做得幾好

樓主如果你真心信係真
我真係好懷疑閣下智力
其他片就唔知為咩拍啦
不過第四同最尾一條
係I am no.4嘅宣傳片

睇到好撚尷尬

好柒呀你,連I am no.4呢套戲都唔知

我都識，佢叫 Zach King

唔好玩啦樓豬

樓主係咪仲信有聖誕老人